[比卡超歡喜心]三月二十八日跑馬地馬場討論區II

slow

行開左食緊飯

啱啱先收工，頭場好似好冷喎

何妖 轉彎

四連環拖左6

好彩條qp有98蚊 然38蚊

川河place 3倍都幾好分

新post lm

買左1 3 10

2 3 苦主

贏到廿蚊雞WO屌

1001左

熱錢流勁到

杜友係先過田雞學識啤酒園架喎

R3輸埋今日收手

Lm

屌pps又香左

標題歡喜心

等睇廣告

支持我達

屌你 臭閪雷

最後 130

Gun

兩場加埋岩岩好唔見左一蚊

中都要豬200

沈集成又黎大注

仲有6場，慢慢啦

我2蚊 頭場40 呢場60
中條98蚊

留名！
隨時今晚唔賭
掛住打機

感受到中既滋味都好

八太子 好益善 都係咁

啱呀

佢中一次可以包十次頭起碼

包頭大師

屌 頭先禁4隻3重2k4 1-3-9-11

諗諗下 臭閪雷換未撚訓醒 轉買正負q 屌

腎仔又中，要左至尊無要永益善

1-3-10中唔中？

一齊賭馬 唔好打機住

包到第九次無晒彈藥

就黎無了

中3

希望正數

中1

呢鋪信皓楠b

柯煙13少等收錢

勇者勝

德天下

標哥呢？

金碧輝煌 今次雷狗應該認真d架啦

金碧輝煌睇飛好大決心

一馬當先

德天下要留意

1 7 巨額投注 十三少要黎啦

今日冇潘狗?

又金碧輝煌 ?

又熱門 ?

一馬當先要留意

點解唔用返投資旺呀

2定11 高盤D

無

智者都要留意

劍二十要留意埋

劍20要提防

印印腳都要留意

55

投資旺四重彩配腳

想大注金碧輝煌

彪哥都要留意

R1 葵涌老友 W金童 Q快樂世紀 教主
R2 Q萬里威揚 P川河領駒 盈豐駿駒 順其自然
R3 自由旺 金碧輝煌 勇者勝 再創商機

全餐啦屌

印印腳係呢鋪

eat女扮打機

2 3 7 有同路？

瞓左覺，岩岩先開始睇

可以

全部都要留意

1 2 11

雷神可飛

四重彩配腳都拖

冷試一馬

飛左冇錢收啵

呀達都係Skip算 狗黎

識馬，可配埋德天下

1 3 7

達仔留力第四場

彪哥出水未

c+3,炒飯,大熱
你買埋我個份,再創商機
大隊長睇左熱錢流未呀

佢岩岩話唔起香港

熱錢流撚哂去金碧度,我話既

8 11

人地話要四月先分析比你聽呀

想要鑽石達人

QP 有三注飛有錢收架

貝湯美正仆街?

義勇軍挑戰盃爆冷溫床

你岩

你個名

呢場有四隻腳嘅都要留意

啱

係

/ R 3 勇者勝 / 44 / 3 0 2 0 1 / EricSaint-Martin / 3
/ R 3 勇者勝 / 40 / 3 0 1 1 1 / 四連環 / 6
/ R 3 勇者勝 / 16 / 1 0 1 1 2 / 四季旺 / 16

駁唔到

莫雷拉

3,7

儀仗馬都要留意

贏完操得仲要升磅1檔

讓數據說話

仆街買撚左佢

連巴都唔信？

閪拉咁撚吸飛既

跟

印印腳呢程近過 田草贏到唔會太差
123磅如果肯放未必冇機

有咩問題

得 天 下！好想買

唔見你玩馬膽既 ?

3WIN 出線嗰喎

買

相信我

每次同路都包尾

你次次包頭

今次係時候gel定頭

再創商機

具腸美

1 2 1 2呀 你隻手閪架

邊有包呀 負緊200姐

講緊我

凡事都有第一次

熱錢真係流咗去 金碧輝煌 喎

邊隻開跑後綠格 講！

3 4 qpq

3拖7 12

熱錢指數去到幾多？

準備跑第3

聽到小巴佬要自由旺

我諗住改名做閘前熱錢流
好似霸氣啲

1答7-9-10

50蚊算

1 > 2 3 4

小注貝湯美

最後要左123

Unun 腳

20蚊當跌左
屌你老母

unun

印印腳

屌你老母莫雷拉

2 4 8 11

2-4-8 屌你

講左贏完操得升磅

Ununununununununununun腳

隻20點樣輸咁多個馬位
但D閘又可以咁撚靚

炒飯要認真炒既，c+3都會照炒

屌南哥 一唔買就跑2

奠雷拉d熱錢好勁

1檔呀大佬

ON9......轉彎抽出去做乜9

毒楠

屌你炒飯隻雞翼手

點撚賭

13少

今日收手算 嬲鳩

負350

有渣鑊剷 不過無炒

自由旺
有4有8冇2

人地嗰隻2檔唔靚咩

下次等連生出我先買了

輕鬆嬴 勇者勝

結果係無綠格

又平頭4

平頭

熱姑流去左雷狗度

跑 2-4-8-1=11

剛才啲熱錢流咗去邊？

姨丈今日大仆街咁既西樣 飛得

自由旺係咪跑得太密

唉 冇拖印印腳冇q收

買咗7>4 8 qpq

奠雷拉果然都係四隻腳既

熱錢流唔係講比你聽買邊隻 係要靠你自己分析

雷狗快d死啦 咩重飛連p都無，輸撚死d老野呀

最近d c+3留後 成日偷到雞

正又包

拎左佢做膽

Dllm 買左 11 - 2 3 4 7 8
用雷狗做膽

岩

閘前啡格一早講咗

隻二十跑緊乜

多謝大仆街我先至有3.3倍咋

雙4咁咪無錢？

係咁縮

感覺到西拉之後要5win 了

慈悲為懷

黑仔之王

拖曬2隻4收2注錢

當我無講

召喚 羅富全壘打會員

雷神今日係咪大殺四方 45場必勝？

CHING今日唔好賭了...

今場熱錢大量流向加洲議長 準備上樓

明明都算4連

阿叔霸住部機唔比我買勇者勝 我屌你老母

正是

好吉利啦，岩哂形勢

應該係好低班既馬

呢場再黎
12 12 呀 隻腳屌幾時郁到隻手呀

早知炒飯膽 大仆街我屌你老母 買左30蚊三重
仆街雷狗

今日拉叔好功夫

希望韋達呢次生性 唔好又要我打巴自己

陣間奠雷拉下半場訓醒掃晒

炒飯仲有22倍騎王 馬會係咪大發慈悲呀

呢場真好彩落飛呀
快啲跟住報啦濕鳩熱錢流

入定皇天擊殺先

咩呀，未調整咋嘛？

我又想要真好彩
岩岩拉叔..

我冇鬼佬黎幫我吹奏中四連環

唔知 我猴緊補多注

韋達好想要 但心知不妙

誠信三寶 會啡格

12倍

鄉村啦

想要電子群英
但發盈喜係咪快d?

柒俊抵玩

出唔到閘

信錯雷狗 冇左成18k

前段一定係發盈喜快

大户消息誠信三寶，熱錢流快報

25倍入左

但隻發盈喜好難估
隨時直路又即刻散哂

好

又跑

呢場杜記幾抵買，議長仲有人敢要？

我都入左100
想睇埋呢場雷狗有冇w先

頭先喺11同2中間揀左11膽

馬會你估開善堂

[member]LUCKY係咪冷左D
容癌+楊霸天[ /member]

就嚟跑死
邊有力
再加杜利萊今日柒柒地
揀少隻

電子群英同發盈喜個磅差16磅,直路鬥爆差好遠喎

屌

一樣

要加州閪長定駿皇綵

55
買幾多？

都唔太利放兩隻都唔諗啦

allin

廢達

要珍寶算

亞馬寶寶得唔得

穿幫了

13少定雷西好

唔好再講了

真好彩而加28倍
一陣14倍開跑

同路 all佢 _ _！

gun

少少地買電子群英先

究竟加州系幾時先出到第二隻加州萬里級數既馬

牙頓去左邊

停賽

你唔係唔識閘前巴。。。

大隊長係咪一馬當先唔敢講熱錢流

13曲尺手屌打大仆街

大家咩環境
返來睇一場先

有有人覺得雷狗已經變到近年嘅13少一樣

女朋友買咩好

buy乜好

呢場唔太識
駿明我會防

佢話4月先教大家呀

想買jumbo

計埋賠率就 駿皇綵

有冇手足要bobo？

Jumbo 返谷草真心怕佢返黎 拖
Amalomo 上次1400都近 今晚又利放 搏
好吉利 隻馬仲有得上

咩大隊長 ?

商台 ?

係呀

/ R 4 加州議長 / 46 / 3 1 1 0 1 / 羅承傑 / 2
/ R 4 加州議長 / 28 / 2 0 1 1 2 / 鄭恩地 / 13

燈死發盈喜先

原來係佢地講架 ?

same

Sorry巴打近排忙 少跑馬 ，我會玩番了 ，下個賽馬日join番？

隻野近排學緊睇電算機

極輕磅我先會買佢

幾時 JOIN 翻都得, 純綷計分賽

3 8 10 11 12 一野轟落邊隻好

jenny間唔中都會揀d99倍既

7 好似贏左啦喎

1-8

屌,落飛

搞串個Party

我貼 駿皇綵, 華恩庭 嗰場好高水準賽事嚟

尾選多數唔中

要信雷神了 贏完㢟厂場全晚休息

邊位大注買左8w..

我

屌 8同10都綠格

今日fing出少少衝都唔掂

不過唔買, 熱

3.5.7

1-2-3-10

出現了

邊搵巴西狗做膽正傻9

屌 彩池咁準時截

屌 買戈兩隻都啡格

痴撚線架10倍

Same road

電子 cashed

電子群英

仆街真係閘都出唔到

姨丈終於交代到

電子

贏了少少錢
繼續winning post

電子群英cashed

Pk

我屌牙

捉中電子 落到啡格

今日我啲落飛馬唔多得
收收皮先

痴線 電子群英落到13倍

屌咁撚快

跑咩

潘明輝騎得一流

冇評馬人貼電子群英

4872

達少呢個位 隻馬最尾幾步又有 下次點搞

今日唔屌佢
買了佢披士

不過拖駿明 發盈

大仆街呢季撻左幾多淒涼佬大熱門

4-10 q 跌到94蚊 痴撚線

1-4檔

點解唔買好吉利

入黎直路撲得勁低

隻議長終於識贏

雷西西贏左場下場又可以飛走佢

屌柒俊騎得好曳，打鞭個節奏都唔岩

流完鼻血 好番再出 就算試閘幾好都咪買住

屌 佢頂唔到w
不過今日發揮幾好

這就是熱錢流既威力

上次巴打尾場先追數成功

主要對手走哂，咪輪到佢贏囉

真好彩呢

發盈喜唔快既 ?

4-8-7-2

熱錢流要靠自己分析

冇點跑錯啦
今次咁利放

留意返 咩親重磅都唔快

講左唔係極輕磅唔買

zip入面係幾靚，但隻馬湧上去個幾鞭咁散

毒楠唔快因為

熱錢流兩隻, 13倍, 即係 6.5倍

呢隻係難發揮

三隻重心,一隻第四,一隻第二

得返廿草嘢
Allin r5 6P

C+炒飯贏馬 要埋好益善了

1.8

今日東東易配馬全部上名

仲要咁熱 完全唔值

入q

閪拉場場大熱 冇我頓唔識賭

同進咁冷？

奠雷拉馬王飛

嗰位20000巴打玩成點？

比電佬群英放甩

熱錢流又羊 真好彩唔計

打手

佢fb cap

係喎

咩網

雷西又然一場 今場

是咪無直播

美妙星係勁 但咁耐冇跑

睡德福冇上名

都3隻

邊度有得睇 ?

有人幫襯咗 ?

熱錢流個facebook 佢地post上去

頭3場唔見佢地post 肯定炒鳩哂

上次條船今次有八十幾倍

好勁呀熱錢流，無佢我真係睇唔到電子群英咁大注呀

同進咁冷既

頭場韋達

我問佢點解真好彩唔入 唔理我

2 3 4 8 12 求翻身

熱錢流
8》2 3 11 12

同進定爵士好

信多次火車潘 友情人

事後飛 ?

你要自己分析！

次次都事後架啦佢地

臨場我睇到真係差過以前好多

友情人定和諧小子好

想照要 早著先機有提

淒涼呢場落唔落飛呀 早講

電玩皇者 上場唔差

和諧小子 靚

未睇到友情人

唉過關揀咗

咸成拖淒涼佬綠寶

咪玩啦

炒飯細潘杜友

5，9

摯友無敵

鐘意浩南多啲

友情人 睇埋

兩隻都靚

/ R 5 美妙星 / 40 / 3 0 1 0 1 / 肥豬肥豬 / 7
/ R 5 魅影揚飛 / 40 / 2 2 1 0 1 / 金雪炫男朋友 / 8
/ R 5 魅影揚飛 / 32 / 1 2 2 1 0 / 情迷熱杏霜 / 12
/ R 5 魅影揚飛 / 16 / 1 0 1 1 3 / S0RH1 / 16

點解今晚有兩次平頭

有啲冷喎

因為真係分唔到

有情人有無人要

因為真係有兩次平頭

奸仔上場太熱唔去

等落飛

陣間會有hot$$

好益善

2>8,12

8同12 好難揀

我都追左幾場

淒涼打劫未

上場輸得近係出閘衰

咁冷

東有得騎的話騎豬王早就封盤了

希望一齊中返場

感覺上開始落飛

All in 1

7>3，11
開心神駒點會三班都冇
同進都係怕佢太耐冇跑

同求

5倍
綠寶搵食

今日扒冷靠你

估撚到淒涼佬綠格

2 ,7 ,8

走撚左

笑死綠寶走失

力架換牌仔，戰鬥力提升

屌 .....跟左

一號走馬

又有排搞

又走馬

綠寶cashed

Cashed

cash

好得意隻馬

走馬喎 師兄

紅運内在鬥心勁到

10咁冷

走甩左
而家熱錢流慢慢俾你買

1號到綠先 cashed

嘩紅運爵士走甩左成4~個馬位呀

都贏緊呢場賽事嫁啦

cashed

個儀仗馬個騎師巳經好醒

狗會熄埋燈廢事你跟

1號cashed

8 同 12 出哂黎d飛

班觀眾係咪玩野 仲叫 嚇死隻馬

又有撚排搞了

快過你哋收到錢

屌 D飛又轉

1號收錢

條過關篤定過左條十蚊

隻馬走得好得意

1號最先過終點

退錢快撚過火水

未衝出閘 佢巳經跑定出嚟捷佢, 抵讚

一季走甩兩次

牙街

你入到去都會咁

1 cashed

bill哥

無限金錢

已經捉到 又再彈甩

做乜搞9我隻小子

指定動作

隻一跑得好開心

跑得未呀

原來紅運係大長途種黎

跑完添啦 隻一

笑死 來回跑左3次

好益善慢慢咁落緊

紅運爵士捉返

猛 下次識買了

好跑得

隻1走晒光

神仙:下場報2000

真係跑都上名

11膽穩了

正仆街..

隻馬濕點解係唔好

出去跑3200

緊張

雅士谷金杯4000

11-3-4-8

8 12 啲飛無撚曬

仆街了 轟撚o左

我以為係好似我地流汗咁

買果幾隻全部包尾

無買pq

搞掂
中Q 位置

炒飯

快撚到唔知跑乜

6 第3啦

8 2 6

屌 以後打住winning post買算

KC拎美妙星試馬？

奠雷拉又去左邊

放得好快

我莫

牙拉真係沉沉地

乜撚野歡樂一生呀

多謝 華生 學生妹 仙人

你老咪隻11D飛好似贏硬咁

友情人斷我米

歡樂一生

多謝華巴，今日第一次中

1.2q 又最尾

電玩做乜大內閃

爆撚到堆埋一齊
攪到跑咩都唔知

摯友無敵俾我騎place都有啦

頂唔住

屌
買三隻PQ過關
跑第二第四同退出

多謝巴打增強我信心

歡樂一生保住個位置

跑咩?

8-2-6-12

美妙星同魅影係欄到搞gay

狎左地？

單T飛左歡樂一生
連贏又有拖番 我做乜鳩

好彩姐

屌，友情人被阻

同進走埋果位個
咁樣一下冇左個衝勢

真係做愛

跟左買連贏 但單T又冇買到 我一時唔記得左

嗰位20000巴打是咪消失咗？

苦主

GEL

SAME ROAD

e個真 差佢食多個位置q

墨拎 騎豬王有冇機

浩南阻鳩我隻細潘

同進都近，不過咁跑當然冇

羅

on99,400去力騎,佢早段積極少少搶放,place都有呀

屌 奠雷拉真係
11>6 8

贏幾舊水都貼事後嶄唔知咩心態

想派

同進 CUT 人, 可能要罰

潘明輝咁都無q

跟左 多謝

正

lm派錢

屌你龜頭賢
發盈喜玩單跳然後用河蟹小子補飛

屌 12號

等我有日買貝湯美中左都派
前題條廢物嬴先

事後飛要派

歡樂盛盛以今日既跑法會唔會有

奠雷拉

1117

等彪哥貼飛

1 6 7 8

屌....MISSED

然後彪哥鷹雄達羅素單棍

火箭狗拎住個1檔應該跟到前啦掛? 上次潘狗就話比人頂住

火箭狗

All in 2

大師兄

問點解冇六號,熱錢流唔敢覆???

梗係重注牙拉

達羅素 三寶頭關
好驚奠雷拉

岩岩彪哥雙膽

彪哥幫幫你

歡樂盈盈冇東東得唔得架

希望bill gor 高抬貴手，唔好買鷹雄

買達羅素

柏寶

上場留力今場跑

綠寶拖大師兄同沈拿

彪哥戶口到底有幾多錢

英雄地

驚佢唔夠班 輕榜都無用

金手指入錢

ABAB 1212

醒目名駒 贏咗澳門原來加咗5分

上上下下左左右右 舉槍

係 好撚on9 濕尻杯都加5分

我超勁我超醒我超冇得頂
場場機會都係度,人要去馬隨時有
場場形勢都有利,跟前後追一樣贏
初出末段受阻礙,影響發揮未盡力
久休磅數反而跌,再出磅升好現象
上場終於入位置,馬FIT操好輕鬆贏
雷神捉實唔放手,馬有潛質勿輕視
長途轉配Ironman,長途師傅加哂分
級際轉配李寶利,博人唔信爆場冷
再轉潘頓新騎師,鬥心明顯冇得輸
上場只係慢步速,後上不及難作準
上場直路撲一段,教馬完成下場贏
馬閹情勢已改善,乖巧忠心隨時到
上場輸磅輸氣量,縮程減磅有得贏
宅男女神都會買,名人內幕有根據
三級轉跑三班賽,屈班贏馬冇難度
季尾雷神贏一場,馬仔成熟下季強
季初開氣跑一場,寶利起孖靠我超

重要金色字 食撚滑

澳門嗰班馬

今場放頭？

gun 左 真心

識電光石火 真係唔買？

照跟

霍利時我屌你老母
比卡超是我們的寶

最弊下下都捨身撞擊

達羅數 但雷狗

柒俊+比卡超
不了

支持我超

賽日頭條燒家

buybuybuy俾叉燒

20000巴打真係消失左
睇怕頭已包

柏寶騎豬王落飛

旌暉做咩無咩人講咁

講大家支持5號 旌暉

路程唔岩

唔岩路程

支持退役

包裝唔信唔信又一場？

3，8，10
達羅素同西拉夾 谷1800又準
Hahababa勝在忠心輕磅 果醬大王仔5歲仲有得上
最後情感支持比卡超

大雄圖 比卡超

大雄圖點睇

/ R 6 達羅素 / 32 / 2 0 2 0 2 / 上海Oscar / 11
/ R 6 鷹雄 / 52 / 4 0 1 0 1 / 煲仔飯 / 1
/ R 6 鷹雄 / 26 / 1 1 2 0 2 / YY長又長 / 14

我想睇結餘

支持過澳門做馬王

比卡超最後會唔會啡格架屌

大雄圖最驚上場散左

全程貼欄

要睇霍清買幾多

感情飛？

見到醒目名駒都做到澳門馬王，我都心郁郁

7.8.10

每次都訓身

感情飛30蚊wp

或者學精彩鬥士

1 3算啦 真係揀唔落

雷西w allin 求佢挽留

上次大仆街好似騎緊神仙d超班馬咁
擺前埋欄 入直路彈甩

彪哥買乜

華生信徒 80wp

支持比卡超

集氣？

想睇連登打到啡

全連登比卡超

痴撚線

1>3 7 10 11

今次真心冇乜信心
望佢盡力而為啦

好驚隻鷹雄

三萬円

1 3

買左50蚊比卡超

All左你 唔中你賠

莫雷拉幾多倍都唔撚買

咁我都allin先

買左綠寶大師兄同沈拿

贏到唔賭馬

莫雷拉含啦

1 , 7 , 8
哈蝦巴爸好抵買

要羊啊莫狗

次次買佢都唔羊

熱錢流去哂hahababa了

熱錢流會唔會得手

啡埋

三疊輝

哎也 莫雷拉比馬咬左落馬呀

屌你 綠仔 又影輸

大雄圖

kc leung 搏錯位

2 1 3

熱三重彩

買撚左綠仔wp呀
綠仔醒少少好無 on99

屌 正路到呢

熱錢流解釋下?? hahababa??

kc leung 行沈拿個位咪有機

屌佢老母

十一疊

細潘

跑開 GROUP 真係跑開 GROUP , 最高分嗰兩隻係第一班贏

牙達今晚

屌 帶紅手套差點

都冇啦
人地真係中長途 比卡超真係唔係跑1800

隻比卡超有咩用

沈拿食咗春藥？

大雄圖有欄有發揮

大雄圖終於爭氣

唉 包裝騎士埋唔到欄 全程走3疊

好撚嬲
今日買啲w全部比人殺曬
全部第2

沈拿係咪已經接替左巴度既角色

無可能！

沈拿食咗春藥？ 勁撚到 貼欄貼到實一實

俾歡樂迎迎夾左一夾

隻馬攰啦，都搶唔到

豬哂 求追數

後上內欄衝上嚟
一畀人塞就gg
實力馬1，2，3
好正常賽果

沈拿勁撚到.....

冼拿 柏寶 臨尾都騎得好勁

達羅素騎到一絕 又要留 打落去又無 以前試過放頭一放到底啦 又要縮

針

哈蝦爸爸

尾追上返第一

綠寶過關ok

搶足全場

潘蘇通ko蕭家

大雄圖終於贏
好感動

我都綠仔wp

變咗哈哈得啖笑

又反手

之前場場追
今場飛左

屌 3T 差一隻

我大屌左，孖三寶射哂

潘太黎？

我都係

騎師王繼續叫糊, 叫三飛

搶放唔得，變奏又唔得 騎到碌柒咁

R1 葵涌老友 金童W 快樂世紀Q 教主
R2 萬里威揚Q 川河領駒P 盈豐駿駒 順其自然
R3 自由旺 金碧輝煌 勇者勝W 再創商機
R4 加州議長W 駿明珍寶 發盈喜 好吉利P
R5 歡樂一生P 同進 魅影揚飛 美妙星
R6 包裝騎士 鷹雄Q 達羅素P 大雄圖W
R7 飛霸龍 再石磨藍 叫關健康 春盈
R8 藍海策略 明月光 歡喜心 星運判官

任務完成，起碼和個本先

沈拿騎豬有冇機

哈哈爸爸打到啡格,睇下熱錢流今場鳩up啲咩先

癲狗日報又中3重

沈拿騎王

好心馬會d女啦，騎師都行緊快兩步，仲係度吹吹貢 搞到沈拿跑狗咁跑過去

要自己分析！

告仔老婆著套睡衣出黎

仲想問個淫婦係邊個

笑親我

負責接待客人

屌鳩佢就十皮

整容樣

真係要fucking knock you down先得

幾十歲唔整唔得

次次都追 今次終於贏好開心

唔怪得潘狗

岩岩同告仔扑完野

巴打保重

叫雞要健康
要搵DrKong

艦長天下要留意

狀元才

艦長天下

屌佢老母電子群英 我都衰電子群英

有四隻腳既都要留意

大雄圖一唔係比poon拉就贏🙊

炒王騎王仲有冇機

4號會綠格

耿耿於懷鷹雄輸比唔係頓嘅大雄

大雄圖鷹雄達羅素典型三級賽賽駒

如果霍利時有上連登 我一定要同佢講
Fuck You David Ferraris
Pikachu should only focus on mile

大雄狗熊達羅素返黎既次序同金盃一樣

仲未鞭完

輸比冼拿無話好說啦

我認我on9

腎話我今場有機

屌你老母豬黎？

再石磨藍 真係好靚

輸剩20蚊

冼拿係巴度2.0

淒涼馬

羅富全不願面對

我莫騎王重好穩喎

大雄可以試埋遮打既
都唔得就專心跑下G3搵食

叫春

大雄圖呢類細粒馬 跑窄場仲好

嗯

咁又係

大胸暴

磨豆腐 + 叫雞點睇

想要春盈

熱錢流唔覆我點解睇唔到歡樂一生

只係想話你知，無野係9成9既
加油啦巴打

自己要分析

雷神place有2.5 allin了

佢今場冇show出嚟威

咁慘慘豬？

黑馬王子,狀元才,大風暴

啱，同埋以賭仔角度真係唔抵買

呢場無理由唔支持高登馬王

爆冷

今場好難

十三少

騰龍超影，叫關健康，飛霸龍 互串

2312點睇

/ R 7 飛霸龍 / 40 / 3 0 1 2 0 / 小巨人 / 5
/ R 7 飛霸龍 / 40 / 2 2 1 0 1 / 賣大包 / 8
/ R 7 飛霸龍 / 32 / 2 0 2 1 1 / 華可可 / 10

7掃晒

2，7，12
勇闖者田草冇乜進步轉谷草屈級數
問鼎高峰會員垃圾但隻馬谷草1200準
春盈上次蝕曬都近到

咁23712

飛霸龍 -36磅

想要大風暴

12-6-8 正q位置q
重心注12p

streaming好窒，焗住搵英文黎睇

又金字

Have同路？

me 12p

4 5 6 互射qqp

我支持自己

wp 7號每二十睇跑馬

馬王

1.5

今日十檔開外冇入過三甲

邊度英文 ?

跟 拖5，10

我都唔知
驚gel咗我嗰隻

想買下牙街

12 d飛唔似

湯美比我嬴一次好嗎

騰龍都好靚

再石磨藍啦 大注

4,6,7

4-5-6-9 單T

YouTube 香港賽馬直播 歡樂谷

12閪鳩緊 大家唔好買

12飛得

大仆街

叫雞健康

Yes

彪哥

我屌你老味...

都係皇天算

隻6 出閘2m

再石

彪哥啲膽

屌真係牙街

2 5 3

湯美

玩脷者 終於翻嚟喇

仆街

叫關健康 熱錢?

玩利者

玩脷叻過馬王

光頭優質PP去左邊

隻10去左邊

自己心大心細
最後信了再石 早知牙街

條脷

搵左彪哥

跑乜？

沈拿去左拎啤酒飲

咁蘇偉賢pp

買左3，5
比啊街殺左條q

勇闖者玩利都勁

屌，最後一場all in 勝利仔算撚數

2 5 3 10

玩脷玩到

無2中哂

屌買咗成年馬 終於中返次

下場叫到雞啦

又係莫雷拉騎豬王

好嘢第一次中單t

燈到...

無買自己先黎win
我買左5 win呀

咁誇張？

頭已包

擺明做番俾佢，太耐冇拎

明月光 沈拿

大仆街次次唔要佢先阻撚住晒
終身反雷

我唔要再俾大仆街騎

尾場有Q就夠？

冼拿後上殺佢騎王

街街無飛就去馬

買左沈拿

係屌佢老母馬會
之前谷草仲要全炒

牙街幾賤種

加油，下場再中

條利咩事

馬場有個…

[鑽得勁金錢炮]四月二日沙田日馬討論區

LIHKG @ Android

沈拿要贏尾場

前面先輸到你無錢
最後先去幾隻，你眼白白睇佢贏
高招

愛你老母生命咩J2

呢排行古惑路線

3,9Q 尾場直屌

39頁

終於玩番脷

一開2場熱門就包頭

呢季都係，今季雷閪一日最多贏幾多場？

彪哥youtube係咪叫大閪膽

歡喜心叫Har Har Heart

星運判官綸仔得唔得架

尾場睇唔透喎

買曬後追冇死

用星期日post啦

炒飯可唔可以炒隻海利多比我

Ok

有熱錢app，世事都會被看透

求post 3

有冇ching
呢場又係一二 一二

[鑽得勁金錢炮]四月二日沙田日馬討論區

x2

老豆老母都係跑短，竟然上到1800

好可愛

1212

1 2 1 2

12 12 1001

996

997

1001

998